可唔可以停止狙擊愛美廚房貓糧？

明明愛美廚房貓糧係寶利寵物用品公司其中一條Line，做唔掂咪執左佢囉 驚閪

Facebook Link:

唔幫襯愛美系列大家可以幫襯下其他Brand，都幫公司搵好多錢架

自推十連啦 當然

10

9

8呀！

7

推

6

5

4

3

2

1

幫推

優質食品不能只有我知道

燒肉好食定乾糧好食？

諗下覺得無理由細公司會搵律師咁串 輕輕掘左幾下

好啦唔狙啦

乖

多謝你 canagan 好似幾正

事源：
原告變被告，迫事主道歉

煮宵夜 推

8

0

一眼睇晒間閪野代理咩牌子，掂！
個道歉仲要射晒責任落供應商同律師意見度
未調查清楚揾乜律師比意見！！？仲要律師費都有埋
仲要咁串咀話咩感到不安

慘

最好呢間野執快啲講兩句都唔得

佢代理既牌子我淨係買過aime同canagan為左主子健康同避免買一罐送律師信+罰四萬 佢代理既所有牌子都不了

好多新苦主啊屌

竟然？

做得好

等仆街啦間野